有冇返shift返到懷疑人生？

做緊護士 日日返shift 行屍走肉

人工
完

日日返公屍
坐9個鐘搵一萬幾千
我都懷疑緊人生

日日起身都冇精神

出去搵下其他工, 睇下幾錢人工
就唔會懷疑人生

再唔得既, 一律人生問題都建議針

其他工普遍都有2-3萬 唔差得遠

乜嘢普遍工

佢係咪假膠

lm想睇普遍工（非專科）有2-3萬

起底就知假膠

pc散仔都25000啦

pc散仔返shift

但唔洗大學wor

香港就業人口超過300萬
pc散仔連入邊1%都無，點算係普遍工呀ching
睇黎係假膠，仲真心答你

問緊你普遍工啊，答啦

pc散仔仲唔係普通工？

做得護士預左啦
我地人工高咁多

做左醫療專業人士真係對出面世界係離地啲

係好明顯

條友弱智

正常人fg出嚟起薪都5萬啦

公務員喎唔洗付出代價啊

真啊，之前好多連登仔講

Pc咪又係要返shift